# Amoureux de Paname

Écoutez-moi, vous les ringards,  
Écologistes du samedi soir  
Cette chanson-là vaut pas un clou  
Mais je la chant' rien que pour vous

Vous qui voulez du beau gazon,  
Des belles pelouses, des p'tits moutons  
Des feuilles de vignes et des p'tites fleurs,  
Faudrait remettre vos montres à l'heure

Moi, j'suis amoureux de Paname  
Du béton et du macadam  
Sous les pavés ouais, c'est la plage  
Mais l'bitume c'est mon paysage  
Le bitume c'est mon paysage

Écoutez-moi, vous les ringards,  
Écologistes des boul'vards  
Vos beaux discours y'en a plein l'dos,  
Y'a du soleil dans les ruisseaux

La Tour Montparnasse elle est belle,  
Et moi j'adore la tour Eiffel

Y'a plein d'amour dans les ruelles  
Et d'poésie dans les gratt'-ciel

Moi, j'suis amoureux de Paname  
Du béton et du macadam  
Sous les pavés ouais, c'est la plage  
Mais l'bitume c'est mon paysage  
Le bitume c'est mon paysage.

Écoutez-moi vous les ringards,  
Écologistes des grands soirs  
La pollution n'est pas dans l'air,  
Elle est sur vos visages blêmes

Moi j'aime encore les pissotières,  
J'aime encore l'odeur des poubelles  
J'me parfume pas à l'oxygène,  
L'gaz carbonique c'est mon hygiène.